Bobby Signal Sticker

見咁耐都冇人share忍唔住自己整

將就下用住先

正

Down左

Jeng

正呀

Ching 點樣整sticker

正呀 搵左好耐

正~~~

唔識郁